碳水=毒品。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

is

日日食你唔悶咩

一日幾罐可樂，咩毒品都死啦

舊圖

拉

碳水化合物提供足夠嘅熱量俾人體
又唔似肉類過量加重肝臟負荷
又飽肚，係恆之有效修身食物

我專一

其實冇碳水人咪一樣生存到
食咁多碳水尤其係fructose個肝會將過剩嘅糖份轉做脂肪
你話會唔會加重肝臟負擔
相反喺低insulin嘅時候個肝會主動將攝入嘅脂肪oxidise去提供能量
而且唔會點升高血糖
以為少肉少油但大桶飯同水果吞落肚就唔會變肥真係大錯特錯

終於有明白事理嘅人

喺飲食台講低碳水一定畀人屌
畢竟高碳水飲食個觀念始終喺華人社會根深蒂固
搵到同路人都算心滿意足
我都係退一退場先 共勉之

同路人喺度
最慘喺食埋啲垃圾碳水:垃圾在又平又無味
情願唔食飯食薯片
當然只喺零食咁食
正餐只會有菜同肉

請教下,關肝咩事

如果唔食碳水化合物只吃肉類來供應身體熱量
大量嘅蛋白質會加重肝腎負荷

盡量避免精煉碳水化合物，選擇糙米、番薯、麥類
唔係唔食肉類，係唔可以唔食碳水化合物
就算偏食都可以生存到
只係食得健康食得均勻，唔好大魚大肉

腎都已經有斟酌既地方
肝又如何加重負擔

咩叫唔可以唔食碳水化合物，外國大把人食keto

再者，點解食得均勻先至係健康，係咪食晒元素周期表所有element先至均勻

可唔可以解釋下點解唔可以唔食碳水化合物
其實巴打有冇聽過糖質新生?

已講
唔明或唔信
建議去google 下

你係咪自覺好肥
有少少擔心你

想邀請你解釋下你就得個結論冇推論
跟住仲叫我Google

🙄

agger, keto過一排 個人輕返 又有精神

好吸引